祖記已經和普捷天奴進行了接觸，後者想要得到2000萬歐元年薪

5月12日訊 據《羅馬體育報》報導，祖記已經和普捷天奴進行了接觸，後者想要得到2000萬歐元的年薪。

前幾日多家意媒報導，艾歷尼今夏可能會離開祖記。《羅馬體育報》稱，普捷天奴和祖記已經進行了接觸，而他想要得到2000萬歐元的年薪，祖記主席阿涅利會進行深思熟慮。在帶領熱刺晉級歐冠盃決賽後，普捷天奴在談到自己的未來時也表示還不確定，如果熱刺不進行陣容補強，他會認真考慮離開的可能。

艾歷尼目前與祖記的合約明夏到期，此前意天空稱他想和祖雲達斯續約至2022年6月，但要求大幅漲薪，提高自己在轉會方面的話語權，加大在後防和中場的收購投入。

相關新聞：普捷天奴：我很喜歡熱刺，但現在不確定未來的去向

意天空：艾歷尼向祖記提留隊條件，續約&漲薪&轉會話語權